[ViuTV] ERROR主持 最後一屆口罩小姐選舉 星期一至五 21:30-22:30(9)

【口罩小姐】ViuTV最後一屆口罩小姐選舉3月22日播出！40強名單出爐 佳麗全程戴口罩保持神秘

新冠肺炎疫情陰霾籠罩下，口罩成為市民不可或缺的日常生活用品。ViuTV亦因此舉行口罩小姐選舉，參賽佳麗全程戴口罩，與以往的選美比賽截然不同。今日ViuTV正式公布口罩小姐40強名單。為了保持神秘，佳麗除了戴口罩之外，在淘汰之前不會公開身份。節目將於3月22日開播，逢星期一至五晚上9點半播出。

40位候選口罩小姐主要職業是模特兒、網紅和學生，不過亦有專業人士。而一眾佳麗的技能和興趣亦千奇百趣，有人以「含住水說話」作賣點，有人的興趣是「買口罩」，亦有身懷特別技能的參加者，如揸飛機。

保錡

咖哩有啲似pony

poki foul左個ex？

山小辣ig?

Giannlaw

thanos式消失

Poki隊

三小辣之前喺開電視同七師傅拍過怪談
所以初選先扮七師傅

睇YOLO

山shiu勒

三小辣太靚
搞到咖哩太平凡

you……should……

扮到咁柒……

ready

有冇三小辣除罩gif

我都覺

Poki屌完fans又唔駛道歉？

193唔會係特登揀個最撚索果件黎foul下話？

煮野食

係咪真係咁fd又攬哂又喊散咁誇

我覺得四條仔
睇過曬佢哋真樣

yolo mv了
alma gigi 麥可怡

193老公

Crossover 辣伙頭

睇到老尷

33老公

我唔記得邊個打邊個
邊個係 拉埋老豆出嚟講/用水嚟比喻口罩

落咗啲咩粉落咁多

老闆娘睇多幾眼有啲似大台果條鄧卓殷

肥仔

三小辣

美女廚房？

alma世一

鍾宛彤google咗原來有錢女嚟

成日聽到最後一集

下個禮拜好睇

考緊演戲呀

睇yolo

Alma

一定啦

YOLO啲女差唔多樣

估唔到生啤咁受歡迎

我有啲同事當垃圾

Yolo MV

有歌

希望下集真係好笑

Ca姐屌打

Ca

alma!
ka姐！
kayan9896!

yolo

kayan1996

咁點解仲foul三小辣

高級怡不了

YOLO
明慧老師

而家派咁少

Yolo唱歌冇聲嘅

下套到底係咩
好撚多女啊

yolo睇嚟主力sell alma

造星女版？

Alma係咪隊長嚟，咁多個shot

仆街個mv咁有feel

係咪不脇和音黎架

女團>error>mirror

我願意接收

劇嚟架

gala gala

好難聽

真係幾有idol feel

女團

Alma先屌打

alma

咁似造星主題曲

係好有

Viu少有 正常嘅mv

Jessica真係最靚

alma真係好靚

gotta gotta

啲女幾正

全民神人前傳我出手造星！

不脇和音??

好似有某啲唱得好難聽

好似

Candy Wong

原來係gotta唔係gala

有啲似

Not at me

好聽過mirror啦

好期待女團

正到

Galagala galagala

認真，千祈唔好唱live會無曬幻想

d音樂同人聲時大時細

Yolo超難聽

Kero Kero Kero~~

首歌好難聽

又李拾壹
中間十足十前傳咁

Keroro共鳴咁

係咪有Isabella lau？

壽星公頭

嘩跳舞一睇就見到好多喺到hea跳

係囉

jessica同jennie都係
最多大頭

屌giann咁快出局

首歌唔太好聽

一定要睇住mv先睇到落去

睇女者

浪口，gala gala too!

gala
定gatta

Jessica超多鏡頭

嫁喇 嫁喇

有冇咁想嫁

笑撚死

兩首都係李拾壹

下舞步抄 不脇和音?

港版AKB

應該無

Kero kero kero

呢5分鐘好睇過頭先成個鐘

跳舞好唔掂

好唔協調真的睇樣睇腳

超靚

唔齊到

kero kero

Ca姐高好多班

有個咁似樣既

跳成咁

齊啲得唔得

明明就係gala 唔係gotta

好撚多melody都聽得出似

勁唔齊咩事

因為都係李拾壹

ca姐瘋狂c位

第一首姐

有幾個都幾豬

笑死

加加加加加加加加加加加加加加加加加加加加加加加加

係笑死

好唔齊

返唔到轉頭

You gaga gagaga gagaga

咪侮辱akb

跳得好冇力
有個好似公仔
Ig

支持陀地

而家播都唔掂
仲咁大想頭

mv都跳撚到咁

係囉屌 Gotta咁讀架咩

filter好似好重

Cut淨下半身ok?

癲

嫁喇

Kero

Gala

係冇人聽到Gotta

咁唔齊都唔駛拍過

好似不協和音

Ca姐centre位

點中我笑穴

Ca姐係笑得好靚

好多都唔掂喎

又係禾禾嗚噢噢噢

Ca 姐好屈

我見到大槻響

成日認住下句就係 神人前傳我親手造星

galagala

屌

乜鳩YOLO
我睇三小辣好過

笑死
呢個好笑

Jessica

Goto

Candy好多鏡頭

好撚仆街 但我like

Ca姐世一

如果YOLO 係真女團， 一定紅到仆街

Jessiva 世一

胡仔係kb粉

假na假na 假na假na

自己抄自己歌算唔算抄

我聽到係卡拉卡拉係到叫

正想話點解有啲櫸坂既感覺。

同名同姓姐下嘩

唔知係首歌唔掂定某幾個唱得唔好，整體感覺唔係太好

利申：幾鐘意對孖妹

似喎

又唔係真偶像 咪嘴我覺得ok嘅

新歌OK喎認真

各自各鳩跳咁

渣打廣告三小辣

被 foul 了 #wail#Pig

you kero kero

tama
tama

doro doro

Ca 姐好靚

真

本來覺得幾正 點解你要咁樣講

睇呢5隻傻瓜青蛙好過睇班女

首歌好難聽
d女好正

幾重奏咁

Alma世一

我都諗起依個

多謝你個gif依家班女紅硬

以為keroro d fd

打鼓嗰個

出名既多d鏡頭
跳得好唔齊，練左幾耐

Jessica 世一

郭爾君咁少shot嘅⋯

第一次咁認同你

你連名都打錯

Jessica同kayan

Kerokerokero
Tamatamatama
Girogirogiro
Kurukurukuru
Dorodorodoro

開po嘅話可唔可以擺#1

離晒譜

應該係首歌唔掂

我諗緊我要幾耐先可以屌完一round呢班女

口罩小姐個鍾宛彤係Nicole 喎

好撚難聽

Ca
Alma
Candy 完勝
大金冷氣Nancy都唔錯
如果有埋Mandy Tam就正

正式宣佈ca姐世一
啲鏡頭多到

咪玩啦 佢地呢度係女團
會變寫真女星歌又唔好聽 舞又唔好睇

好多大頭

最多係佢

首歌真係幾難聽

Alma好正

似I.O.I
期間限定

一秒都畀多你啦

勁難聽

懷疑ViuTV為求慳budget求其編過曲就當第二首歌

跳舞好睇好多

三小辣有啲似橋本有菜

Alma Ca姐世一

我都係KB粉

只支持alma

隻歌 可以好d

點解gotta 可以唱到kero

咁都叫少呀？

佢全部人廷胸果下基本上同不脇和音一樣🙈

Self plagiarism

非練習生
拉雜成軍算係咁

又Wu wow oh oh oh oh

Yolo的青蛙之歌

如果成班唔笑應該仲似

yolo係劇嚟
唔係真女團

假奶～假奶～假假假假～

唉俾你哋搞到成個腦都係Kero Kero

係咁影腳

唔可以要求得太高
都係唔同channel YouTuber 拉雜成軍

嗚我哦哦噢～全民神人前傳我親身造星！

可唔可以抽幾個出黎整隊真既

Alma Jessica Nancy
（不過呢套衫影到Alma塊面好大⋯⋯)
其他好多都唔掂
跳舞又唔齊 好彩唔係真係女團
有個得一句都唱得好難聽

oh kero kero 就算多刺眼

193

老實講，我睇得幾過癮

我抄自己功課會被大學捉我plagiarism

我想睇多啲明慧老師

93 好老咁

跪求三小辣gif檔

胳肋胳肋胳肋胳肋

張圖篡改咗我嘅記憶，我而家淨係記得成班女喺到gala gala

有冇可能冇見過
靜係去露營個陣食嘢都見哂
鏡頭都影埋之後打格仔

叫你同事高價賣都有人肯收啦

有一集先講 肥仔係露營前約成組人食飯
點會未見過

但估唔到特登為套戲寫歌排舞
因為出歌背後版權D嘢好複雜

又係李拾壹同CM作曲填詞

2014年睇過《一》mv就迷左alma
咁就7年
有冇人知而家佢幾多歲？
大約28？

屌你老母咁早foul走三小辣
唉 唔撚睇啦on99

我覺得不如索性改編女團歌廣東詞仲有feel 啦
例如欅坂 韓團
好過特登作

我都見到

要比錢架嘛

買歌要錢..........

希望會多d 人識my叔同giann

幾點上網有得重播

193喊到咁唔知係咪制作組逼佢foul

12 點

網上賣樣有少少紅嘅KOL組成嘅雜牌軍
點夠真係有心練唱歌練跳舞嘅人比

我係有一次睇港台漫遊百科
覺得佢好特別好有氣質
自此就迷上Alma

我幾鍾意060浩南

話說大家暫時有咩心水

但口罩小姐選舉成日唔準時upload
上次等到下一集都差唔多開始先有

中間嗰個本身kol嚟嘅

你梗係花姐啦

所以根本就冇乜素人

其實我估超過一半都係幕前
演員又有 模特兒又有 網絡紅人都有

不協和音黎既周庭

琴日個集有冇人睇到小忌廉走光？

口罩小姐post 9成reply係討論yolo

三小辣好靚

今晚唔得閒睇
要等重播

viu 快啲upload la

冇計 人都未認得已經開始foul人
好難有咩延伸討論
反而yolo個個都有真樣

屌你193 foul左三小辣

我睇好阿姨

今日嗰集有重溫喇

三小辣好似ali

屌，我都覺

Yolo個個青春靚樣屌打口罩小姐

193快d foul 老闆娘啦

最緊要Viu唔好簽佢 有佢既節目一律唔想睇

老闆娘個性格真係好撚閪～
自大又認叻～
辯論辯得最差又係佢～
完全唔知佢表達啲咩～

佢講到好肉緊 但係離晒題咁

正常情況下要簽都唔會簽個底咁花嘅人
同埋照計ViuTV未必又想簽人捧
睇ViuTV呢排嘅合作模式 寧願keep住合作傾主持幾個節目/拍幾套戲 都唔簽經理人合約

表愛193
利申 有棍

岩岩睇返辯論 果part 突然覺得班女準備得幾好 口才都唔差

但節目設計唔多掂
辯論真係唔適合呢個節目
就算係辯論都唔應該係咁認真嘅題目

但有啲個 logic 都唔太好
拎老豆出嚟講 話人哋點解要由其他人把口識佢
做乜鳩

我寧願睇班女 做error遊嘅嘢
食辣 女出賣王者 食屎 etc
Error 一個lead 一組 再互相恥笑大家廢j 淆底etc

我覺得193想foul老闆娘
但劇組唔俾

老闆娘一開始果下真係咩料....

岩岩睇返第5集

193 喊我都爭d喊

下round如果唔foul就知咩料

喊得好靚仔

cls 佢果下眼紅真心表現
如果佢係做戲咁就真係好好戲

我覺得193講得岩1 當年造星佢咁早foul 對佢仲好

真心想喊啦
老闆娘嗰啲就做戲

好撚多都做戲

唔知點解d女真係好易可以喊

老闆娘頭幾秒真係以為佢識講
點知聽下聽下都唔係果回事
以為真係好勁

辯論咖哩做得最好反而被foul
怪佢跟住個柒頭

戴左口罩d 樣個個差唔多
冇咩邊個好突出令你留下印象

有冇人覺得Dee個組個Renci真面目好西

真人show搞辯論做乜

星期四仲要講埋啲中學辯論題 斷網

訂啲鳩題咪幾好～

Error應該繼續炸生啤
ViuTV要全力捧Error捨棄Mirror

有冇人知四太同Maria ig係咩

193果隊表現好一般，尢其係老闆娘
唔明點解啱foul 佢
反而王牌同三小辣還好

字N

有my叔同字N

老闆娘好黑人憎

個鼻又柒

點解係foul三小辣而唔係老板娘

岩岩睇返尋晚果集 老闆娘up mud 9

又講到自己以前有玩 講到點勁點勁......
比my叔我算啦dllm

178最好記
成日帶住枝笛

好彩foul咗咖喱 原來係死藍絲 又東海堂又m記

TVB 記招 有藝人扮姜濤 被指要打到佢變姜蓉 網民：低質、老土又肉酸

點解成日要批鬥人.....
你咁做我咪問下你有冇戒黨鐵 OK/7仔你係咪2間都冇去
佢跟John Mak搵食拍片唔會藍得去邊.....
兒登仔係咪腦中得深黃同藍 中間其他果D死撚哂?

呢個節目真係幫33加左好多分
認真又得 鳩又得 轉數分 重情重義
睇返側面描述 覺得佢真係會關心每一個人
呢D都係造星比唔到人睇 好開心ViuTv/花蛆拉左佢入Error

M記都算
不過東海堂就真係不了

M記又得?中資wo
一句露哂底啦 係咪你平時有食?
利申戒左2年

我只係當佢唔係深黃或者藍
俾間m記當佢係中間啫
配合你都屌

金拱門中資都中間?
你講出黎有冇笑?
東海堂其實係代理 佢個品牌係日本仔
美心攞左個代理黎做 做得唔好日本果邊可以轉人
點解又會唔係比起金拱門偏中間?